［有多就捐啲］網購外科口罩集中討論 130

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

1313

無限保管中

開咗2個130

我諗住我踩中1001我做開咋

新手留名學野

樂郵今日咩情況？

又係你條撚樣

最快手係佢，琴日買完 今朝入倉

佢老母katolec 真係累全家

有邊個唔係

用4px件貨入左倉之後顯示包裹異常 又搵唔撚到客服

我就係禁左2盒 白白睇住1609無左

你的包裹已感染病毒

see u in wuhan

唔知做乜鳩 仲online排緊等客服

有無人樂天買已經收到

我都係咁

心水清, 如果中國製寧願就地賣俾強國人, 叫班強國人直接喺廠拖走, 咁樣慳番運輸費所以估計日森都開始尾水

ME TOO
但排都無得排, 好似無人返工, 十號先再開

shipbao?

連登見過搵唔返幅圖 召喚強國人喺廠門口大疊現金截口罩.jpg

口罩呢

唔會

琴日白元30塊
街賣緊280hkd

Dimbuy等左兩日都唔寄，客服FB又唔覆，想點

x2

垃圾

31號入gobuyship倉到依家都未更新 cls咩公司黎

明明 前後 兩件貨一齊落 ，分左兩張單。 amazon jp 都話兩件簽收晒。 Shipbao 都話收得一件

咪係囉，最起碼覆一覆都好

有冇人都係咁

wtf有冇圖……

買幾盒先5kg

依間野好貴喎... 一線集運.

客服出現鳥

係唔係比人偷口罩

2103 手快快 delete 埋 臭閪

華潤水泥控股 (1313)

比個參考大家

轉送japan
白元 60 x6盒 amazon jp一box

重量：1,920克
轉送運費（較EMS運費定價便宜5％）： JPY 3,135
手續費： JPY 100

要撞彩 我轉左人工好多次先排到

快唔快？

FB以為佢覆左，見到打緊字，點知都係無覆

有冇人知保管中
通常保管幾耐先會再送

我仲有白元 30x4 x6set 又係一box
收左佢未出到
未知合埋要幾錢

曲?

出咗兩次
六點訓

紅底公司，恭喜送中

唔算快
佢主頁有講處理到邊日
呢個係 31/1 收既

1/2 收左未出到

日本製你都搶唔到

秒

4點幾 5點幾

想問如果唔係話好急要用 可唔可以照用bns? 定係佢已經多到會彈 唔收？

佢好似有幾個方法送
default係ems
可以改

no

已經唔知原價係幾多

日森直送DHL一日就到

唔想要... 無VPE........ 屌冇可屌先食住先

幾錢

ys

竟然無CUT

1300羊運費
3號出貨4號到

搶唔到 幾秒快閃

運費how much

Bns仲爆緊倉

幾重先

咁撚癲

幾錢隻罩為止合理

1－2

買咗幾多貨
直運？

邊d有得直送？

tenso 係日森買完要寫返訂單 好似bns咁?

我知爆緊😭😭😭無咪姐無一定會拒收阿？😭我慢都ok

有冇人知依家日本EMS送香港暫停咩情況?

我安心綠被cut剩20盒

99%會

我都嚇咗嚇點解唔係集運先到

15包叻區

係咪真係個包裹唔見了

間間都爆, 貨照收, 但有排等.. 依家買口罩係當後備用. 唔好諗住急用, 用來打杖用

係咪一有就要落單 有冇得hold住夠2000羊先送

我29號求其禁

邊間運輸公司駛唔駛入得好準？
同口罩類別報其他？定有得揀

Code

無。一手震就無左

賀一誠: 市民盡量不要出街

林鄭: DLLM 番工呀仆街

有日本朋友去郵政問過，話依家ems寄香港要一個月

大貨

一個月應該差唔多
個個啲件都停晒喺日本唔郁

yes

1605 超級大貨

直送點都快過集運啦

fitti x 3

thanks

合箱要加錢
佢會再出個新運費

有冇咁多1605 呀

好人一世平安

放題

無

1609放題

放題6盒

31號送岀 到而家都未入倉

想問呢隻okay?

收貨到入倉等左幾耐？
我星期六收今日都未入
唉...

1166 code?

F5 lor

岩岩tenso 入倉 運費要成$314 好L 貴
好彩口罩本身平Presto! $109HKD 200片 果左兩盒
為返都係每片$1.33 真係運費仲貴過口罩

1433有冇CODE 搵唔到

唔該你巴打
祝你搶夠畢到業

[member]係咪㩒cancel order就會自動refund去信用卡?
買到3盒1609想放返之前啲細size罩/member]

想請教下如果開左prime大家會唔會轉加急配送?定用返標準

搶到3 包 1166 有90個用了

844

齊功能
1月初阿布有得賣，80蚊盒

諗太多 已經無晒

買到3盒844

564 都手動撳到

感謝🙏🏻

放就唔好放，最多交換

我都等左一日先入到

bmc未成功過

唔要放出黎原價接

屌

客氣

係，睇下張圖就無左☹️

岩岩同緊老爸屌緊買唔撚到
係佢面前f5，之後就見到
btw靚骨，唔好買曬佢

兩隻都易買

但最緊要安全送到嘛，貴得過藥房將你蚊塊？
呢d 錢唔慳得架

Same

1433係咩code?

想睇實物

咩code

saved item?

尋日中午喺日本EMS出貨, 大約幾時會到

收到email即刻click 都太遲

EMS唔係唔送香港咩?

啱啱放飯買唔到

送返啦 佢status尋日喺日本出貨

唔係延遲咋咩？

tenso EMS pack 到 4-5kg 大貨唔算貴

骨定咩
骨放左係下次購買度
564係出品者果度㩒到

又miss

true ar
祝個個有平口罩

1605好撚多喎

而家買到，但唔知點運黎香港好

骨先係主角

648閃左

4px

唔知之得無啦，都未見過

我完全買唔到，頭先見到諗住得啦點知要我入密碼，咁就冇左，連個天都要我死，明明一直都登入中睇住屋企就黎冇罩真係好辛苦好大壓力，但個個都冇人諗辦法去搵

算平架啦

有罩了

一日未到手都好唔踏實

4px 快入庫呀

係

有冇曲

大件，運費好甘

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

點樣轉DHL

仲有集運個關要過

男定女

同問

No

岩岩買到既唔好再用BNS 集運啦

瞓撚醒未

買到=/=送到倉=/=上到飛機=/= 無俾人偷

[member]佢出貨會send email比你 講埋運輸公司同tracking no你知[/member]

日日屌曬鬼 班員工偷口罩貴過自己份糧

直接送中, 武漢多謝你

比d 高官食晒啦 仲武漢

有冇人知樂一番合箱之後幾時先會處理完⋯

We're sorry. This item is no longer available from the seller you selected. We'll move it to the Saved Items section of your Shopping Cart. From there, you can click the item to return to its product information page and try another seller.

[member] 1605同1609一樣？點解岩岩你地話放題，我F5左n次都無既？ ［/member]

每款max3?

我等左5日

樂一番係咪唔好用？

開始成日有人話有問題

加油巴打，琴晚mon 到4 點幾，幾次尾燈。

點知頭先飲住茶都入到1609

綠色CODE

1609 小童好難買。。。

有D卡用HKD比會冇分存 （DBS World Master)

用開bns 今日開唔轉到左樂一番 有d擔心

1001